[文宣入] 知識份子革命

由於香港人咁多年都係俾人牽住鼻子走，我想開呢個post宏觀分析個局勢
勇武手足慢慢都進步緊，文宣都可以開始升級。
美國人權法遊緊水過黎
國際線打得好好，自由國家都好有attention
美國開始助攻，其他國家都會諗歸邊，博其他國家會加入玩制裁
其實文宣組咁勁，但點解國際線又唔打中國呢？
加上10月1 國哀 （封城搞到人民都唔LIKE，Ｄ人都覺得共產黨做多左）
宜家算係一個時機，拮佢春袋；俾Ｄ大陸人睇香港示威，點解要示威？教埋佢地點示威。
要佢地問自己點解係自己會俾Ｄ咁既人管住自己既生活 而唔係自己決定自己既生活。
宜家呢條戰線開到既百利而無一害
連登仔又成日話想做Ｄ野俾鬼佬睇
基本上係＂道＂多Ｄ大陸人＂走得太前＂，企出黎屌政府，要中共打壓再反抗，咁樣就一發不可收捨，到時老解都搞唔撚掂。
香港又真係響正中國個春袋位，我地要一野拮上去！
中國外優內患，要佢跪低，就算唔獨立 都起碼真雙普選及永續一國兩制
聽落好無可能，但我都諗唔到香港可以抗爭到今日，為左我地既手足，一定要行埋落去！！！

宜家呢條戰線開到既百利而無一害
唔可以再被動，要主動進攻！
Ｄ人成日話香港人太斯文，但其實斯文都可以好可怕。
條條大路通羅馬，我地行一條屬於香港既革命之路！

大家討論下唔該

推下啦

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

推到你地起身覆

P牌幫推

向鄰國輸出革命

推到文宣組入

只許成功

認同既幫手推下

推俾多D人討論

我地都需要網軍

你講嘅嘢上到去再講啦

唔洗十分鐘就畀人del post la

再blocked 埋你

如果夠膽真人上去，就被消失

1) 繼續REPORT⚠️

勁多人樣 被偷拍/起底

2) 同藍屍文宣戰
舉報曱甴隊🇭🇰🇨🇳
集火 舉報 曱甴專頁(facebook,Youtube) 行動組

一齊諗下計，林奠記者會有位手足講得好岩
佢話：「我都知你地話唔到事。」
我地對家根本上係打緊中共，要贏佢就要佢管唔住Ｄ人先

呢個真 之前武漢果單 啲人示威比人打到爆哂缸
就收曬皮

願聞其詳

閣下有咩高見

老兵維權

武漢示威

全都今年發生

唔洗一兩個月，通通平息哂

首先要佢地有同感，可以target廣州果班先，廣東話俾人消滅緊，推下新疆集中營，唔可以有自己語言等等，一定要起個苗頭，仲要玩佢d大城市。迫中共做錯事，一個唔覺意玩大左4百萬人出街屌佢都幾麻煩，到時中共殺又唔係唔殺又唔係

都係果句要主動出擊

要幫佢地推，火上加油，煲大佢，越打壓越反抗

無錯，幫佢地真正上中史堂

網絡監控 敏感字眼 都即刻屏蔽
又實名上網
好難破到佢防火牆

Vpn有部分都比大陸收購
最多只可以教佢地翻牆

恩，點宣傳？